睇星期日檔案見返三萬蚊港女

而家三萬蚊都溝唔到

物價高漲

09年 新界新樓兩房樓花兩百萬有找

見番咁多事好感慨

唉屌

見到回顧佔中真係不堪入目